zei hij.
"Ik verdien dat," zei Trafford, rustig.
"Maar er is niets dat je kunt zeggen dat kan worden bitterder is dan die waar ik al tegen mezelf gezegd."
"Ik neem me niet kwalijk," zei Varley, na een ogenblik.
"Voor onze bruiloft-dag", vervolgt Trafford, spreken zeer langzaam, alsof hij het'n mooist met zichzelf, adresseren Varley, "ik een ontdekking gedaan.
